炆得濟直接話男朋友好煩

呢句係咪好易hurt到男仔

有仔就收皮啦